多謝反利咁夜唔訓睇我地利物浦晉級

死獌狗

我等陣就入獌區擇名

好

咁都晉唔到級我比狗屌啦
lead緊3粒

想轉做利
費明奴好勁

曼聯勁

專登較左89分鐘既鐘準備抽水
點知醒左十秒望到比分就返去訓

得罪講句文尼勁過古囝